{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051910",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "토리이에 광안점"
    },
    "text": "釜山広域市水営区広南路に位置する広安里鳥居は、特別な味と親切なサービスを提供しています。 ここではプレミアム鶏肉の炭火焼きを味わうことができ、鶏肉と鶏の特殊部位を楽しむことができます。 インテリアはモダンで高級感があり、様々な酒類も用意されているのでお好みでお選びいただけます。 専門家が各部位を説明しながらおいしく焼いて差し上げるので、味をより豊かに楽しむことができます。 また、鳥居ならではの特製ソースと様々なメニューが用意されており、ベビーチェアや食器まで用意されたキッズゾーンで家族との外食の満足度をさらに高めることができます。 釜山広安里は様々な見どころで有名ですが、皆さんは広安里に行って家族旅行、恋人とのデート、友達とのヒーリング旅行を楽しみましょう。 駐車は民楽太陽駐車場を利用すると割引を受けることができるそうです。 公共交通機関でいらっしゃる方は広安駅、民楽駅、水営駅からバスをご利用ください。 メニューは焼き物の盛り合わせ、焼き物の盛り合わせのうち、海鮮スンドゥブチゲ、キムチチャーハン、とり麺、とりビビン麺、冷やしそば、明太子ご飯、海鮮テンジャンチゲ、茶碗蒸し、野菜盛り合わせ、ランチ特選鶏プルコギ定食など様々なオプションがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "広安里鳥居はどこにありますか？",
            "answer": "広安里鳥居は釜山広域市水営区広南路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "広安里鳥居では何が楽しめますか？",
            "answer": "広安里鳥居ではプレミアム鶏肉の炭火焼きや鶏の特殊部位を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "広安里鳥居のインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "広安里鳥居のインテリアはモダンで高級感があります。"
        },
        {
            "question": "広安里鳥居ではどのような酒類が提供されていますか？",
            "answer": "広安里鳥居では様々な酒類が用意されており、お好みでお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "広安里鳥居で鶏肉を焼く際、専門家が何をしてくれますか？",
            "answer": "広安里鳥居では専門家が各部位を説明しながらおいしく焼いてくれます。"
        },
        {
            "question": "広安里鳥居にはどんな特製ソースがありますか？",
            "answer": "広安里鳥居では特製ソースと様々なメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "広安里鳥居にはキッズゾーンがありますか？",
            "answer": "はい、広安里鳥居にはベビーチェアや食器まで用意されたキッズゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "広安里に行くにはどの交通手段を利用すればいいですか？",
            "answer": "広安里には広安駅、民楽駅、水営駅からバスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "広安里の近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広安里の近くに民楽太陽駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "広安里鳥居のメニューには何がありますか？",
            "answer": "広安里鳥居のメニューには焼き物の盛り合わせ、海鮮スンドゥブチゲ、キムチチャーハン、とり麺、とりビビン麺、冷やしそば、明太子ご飯、海鮮テンジャンチゲ、茶碗蒸し、野菜盛り合わせ、ランチ特選鶏プルコギ定食など様々なオプションがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 448
    }
}